如何霸氣地回答親戚問你讀緊邊間大學?

我能大唷

關你撚事

社大

其實係邊間？

其社會大學呀
社會大學呀 ching

開大 勁霸氣

pku

我指大唷

FuckingYou

香港大學

照直答已經係最霸氣 自己讀緊咩都無自信講又點霸氣得起

I大

我讀shitty u, 食屎大學

我嚇大既

The Compass University of Hong Kong

J大

PKU係印度

大你老味

su

Associate university

你個仔入唔到嗰間

我就指大嘅
遲啲就Tran過去ivye

美美美美國哈佛大學